SJ 金希澈方：跟MOMO交往毫無根據

Super Junior成員金希澈否認了與TWICE成員MOMO的戀愛傳聞。 Super Junior所屬公司Label SJ 方面8月6日對於金希澈正在和MOMO戀愛的報導表示:"Su per Junior金希澈和TWICE MOMO只是平時很好的前後輩關係，交往毫無事實根據。" 當天《市場新聞》報導稱,金希澈和MOMO於2017年在某電視節目中相識,並已戀愛兩年。

TWICE成員MOMO和金希澈的戀愛傳聞毫無根據。 TWICE所屬公司JYP娛樂方面6日就與金希澈的戀愛傳聞表示:"兩人只是親密的前後輩關係 。" 此前,某媒體報導說,金希澈和MOMO 已經戀愛兩年。 報導中稱,兩人於2017年一起出演某 電視節目,結下了不解之緣,正在交往。 之前金希澈從TWICE出道時開始就自稱是MOMO的粉絲。 另外，MOMO曾出演過金希澈和閔京 勳一起出演《蝴蝶睡姿》的MV。

最大波果兩個都被人食左

Molamola
我mo隻豬一定俾金希澈食左

食完啦